% [This subsection should provide the definitions 
% of all terms, acronyms, and abbreviations required 
% to properly interpret the SRS.  This information 
% may be provided by reference to the project 
% Glossary.]

\begin{itemize}
    \item Посетитель или пассажир - любой человек, зашедший на сайт
    \item Личный кабинет - страница, которая хранит информацию о каждом зарегистрированном пользователе.
    \item Администратор - сотрудник аэропорта Домодедово или смежных компаний, имеющий свой личный кабинет и обладающий определенными правами,
    недоступными обычным посетителям.
    \item Интеграция - процесс слияния двух и более элементов инфраструктуры компании (баз данных, отдельно взятых элементов системы или инфраструктуры) в одну структуру.
    \item Платёжная система - это набор правил и инструментов для организации процесса безналичных денежных расчетов — перевода денег или оплаты товаров и услуг пластиковыми картами.
    \item Раздел сайта - отдельная страница(возможно с ссылками на другие)
    \item База данных - упорядоченный набор структурированной информации или данных, которые обычно хранятся в электронном виде в компьютерной системе.
    \item Информационная страница - страница сайта, содержащая только текстовую и ссылочную информацию в качестве основного содержания.
    \item Титульная страница - страница, на которую попадает изначально пользователь.
    \item Согласованность данных - согласованность данных друг с другом, целостность данных, а также внутренняя непротиворечивость.
\end{itemize}