
\begin{enumerate}
      \item Система должна позволять пользователю просматривать
            табло с расписанием полетов, начальным или конечным
            пунктом которых указан аэропорт Домодедово. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Высокая. Трудоёмкость: 10 sp.

      \item Система должна содержать онлайн табло, отображающее расписание рейсов,
            должно иметь функцию поиска по номеру рейса/направлению полета. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 6 sp.

      \item Система должна содержать страницу с новостями, которая должна
            предусматривать функцию фильтрации по дате публикаций и по
            теме новостных записей. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 12 sp.

      \item Система должна содержать контакты для связи с
            представителями аэропорта Домодедово и ссылки
            на страницы в социальных сетях. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 2 sp.

      \item Система должна предоставлять администраторам
            доступ к базе данных клиентов сервиса
            PARKING.DME.RU. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 10 sp.

      \item Система должна предоставлять администратором возможность
            добавления новых новостей в ленту. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 10 sp.

      \item Система должна давать администраторам возможность
            создавать и удалять экстренные/временные
            оповещения об изменениях в работе аэропорта. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Высокая. Трудоёмкость: 8 sp.

      \item Система должна давать администраторам возможность
            отслеживания заполненных форм обратной связи. \\
            Приоритет: Средний. Стабильность: Низкая. Трудоёмкость: 8 sp.

      \item Система должна отображать пользователю оповещения о
            срочных/временных изменениях работы аэропорта
            Домодедово на главной странице сайта. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Высокая. Трудоёмкость: 8 sp.

      \item Система должна отображать пользователю ленту
            новостей, связанных с аэропортом Домодедово. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 5 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователям возможность заполнения
            и отправки формы обратной связи. \\
            Приоритет: Низкий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 8 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю возможность поиска
            и отслеживания рейсов по пункту назначения,
            авиакомпании, предоставляющей услуги, или
            направлению, и дате отправления. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Высокая. Трудоёмкость: 8 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю возможность бронирования
            и покупки авиабилетов на рейсы, имеющие
            свободные места. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 30 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю
            регистрации личного кабинета партнера или
            пассажира. Для пассажиров долен быть
            огранизован доступ к бронировнаию парковочных
            мест на сайте PARKING.DME.RU. Для партнеров
            доступны модули для работы с cargo. \\
            Приоритет: Средний. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 14 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю возможность
            отслеживания груза по его накладному номеру. \\
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоёмкость: 10 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю возможность
            заполнения и отправки анкеты соискателя. \\
            Приоритет: Низкий. Стабильность: Низкая. Трудоёмкость: 8 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю возможность
            просмотра юридических документов, определяющих
            условия работы аэропорта и пердоставления
            услуг авиакомпаниями. \\
            Приоритет: Низкий. Стабильность: Низкая. Трудоёмкость: 5 sp.

      \item Система должна предоставлять пользователю возможность просмотра
            информационных страниц с описанием услуг и
            условий пользования аэропортом. Также должна
            предоставляться возможность печати отдельных
            страниц. \\
            Приоритет: Средний. Стабильность: Низкая. Трудоёмкость: 5 sp.

\end{enumerate}
