
\begin{enumerate}
      \item Сайт должен быть разделен на 2 раздела:
            \begin{enumerate}
                  \item Для путешествий
                  \item Для грузовых перевозок
            \end{enumerate}
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Высокая. Трудоемкость: 10 sp
            Риски: 1, 2, 11

      \item Титульная страница раздела для путешествий
            должна содержать ленту последних новостей,
            онлайн-табло с рейсами, поиск рейсов по фильтрам,
            раздел "Популярное", содержащий ссылки на
            страницы с описанием предоставляемых услуг и
            раздел "Как добраться", показывающий все
            возможные варианты пути до аэропорта.
            
            Приоритет: Высокий. Стабильность: Средняя. Трудоемкость: 12 sp
            Риски: 1, 2, 11


      \item Все страницы кроме титульной должны подчиняться
            установленному далее макету страницы: \\
            Макет состоит из 4 частей:

            \begin{enumerate}
                  \item Шапка, содержащая телефон горячей линии
                        аэропорта, возврат на главную страницу и все
                        доступные языки, на которых возможно
                        просматривать сайт. Также в шапке располагается
                        интсрумент для переключения между разделами
                        сайта.

                  \item Часть со всеми разделами информационных
                        страниц, ссылками на социальные сети аэропорта
                        Домодедово и поисковой строкой.

                  \item Главная часть, отображающая информацию
                        выбранного раздела, а также поиск рейсов и разделы
                        "Популярное" и "Как добраться".

                  \item Футер, содержащий ссылкы на форму обратной
                        связи, разделы партнёрских возможностей и
                        юридическую документацию.
            \end{enumerate}

            Приоритет: Высокий. Стабильность: Высокая. Трудоемкость: 14 sp
            Риски: 1, 2, 11

\end{enumerate}
